最想睇周星馳同邊個合作拍返戲

有親戚係佢間野做 可以幫手比啲意見

咁都仲洗問？

有無啲未合作過想睇/少合作

緊係達叔啦

我親戚直頭係星爺 你點睇

你親戚係周星馳到打工，唔係周星馳係你親戚到打工

拍乜都唔好睇，廢老

羅家英

張敏

李力持

張國榮

達叔囉

李思捷

大J

達哥

福祿壽

同我啦

朱茵

笑波子哥哥😂🤙🏻

你係咪唔識拍返個「返」字點解

達哥 朱菌 藍潔瑛 莫文蔚

李思捷 坤哥 唐詩詠

徐錦江 阿叻

王祖藍

最想:張國榮 但已經冇可能
之後 達叔,周潤發